「和你影」革命同「劇透」革命呢兩粒核彈搞得起，到時習近平都要向香港人跪低呀

大家一定要針死習近平佢

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得